有無人話比我聽BNGO

點解咁廢？

對唔住，我諗係因為比我燈死咗

因為冇實績囉
你有冇睇佢twitter
幾個禮拜前果場乜鬼genome conference
間野係咁spam飛機文 （未計佢twitter少人到呢）
話個教授點勁
喂你吹咋話 又話驗到武肺條排列
醫學期刊有冇登出黎？你求奇google下佢堆醫生/教授乜料先

成日話搏arkg買起佢就爆升
佢有冇咁嘅資格先

冇錯佢個saphyr system聽落真係好撚柒勁
但係冇實績真係好難有信念

呀 仲有 間野喺開完個conference d參加者比佢水哂入去推高個價就即刻學人增發股份
Wtf?增發完咪跌
跌完再增多野？？？
自己就好似shitron咁登完人自己買到佢爆升再賣
間野好多支那研究員 你慢慢諗